陳展鵬推出太陽眼鏡品牌Ruco Vision〡到底他什麼出錯？

典型的名人效應例子，非推出個人品牌莫屬。數數手指，遠至國際第一influencer Chiara Ferragni、韓國天皇G-dragon、香港代表余文樂……成功個案多的是。近年大台明星非常入屋，其一男星陳展鵬更順勢以他的英文名字Ruco為名，推出個人眼鏡品牌Ruco Vision。

品牌首推一款眼鏡，賣點在於「一塊過」的鏡片，利用了長方形及圓形的鍋釘點綴，銀色反光的塗層也算得上是近年大熱的其一元素。來自韓國的Gentle Monster 亦曾於一季推出「一塊過」鏡片的設計，可見陳展鵬確實為推出品牌做足功課。

不過，就算集合了各種潮流元素，該設計依然叫人難以買得下手。就好像有些人穿了一身潮牌，感覺卻是無比落伍。該眼鏡的最大問題，不但是其鏡框上鑲上多顆鍋釘，營造了比較女性化的感覺；其過大的鏡片形狀、加上「貼近潮流」的反光塗層……這個組合是多麼的教人感到洩氣，好像呈現了一種「不甘心落伍、但卻有心無力」的中年心聲。

有冇人可以整合哂陳展鵬啲潮流打扮
實上熱門

唔係話個 design抄人㗎咩

眼鏡款款差唔多 根本都係大家抄大家
不過佢抄得特別柒

淘寶貨色，土味出晒黎